酒店人教點樣搞尻 Indigo Hotel !!!

呢間酒店正一垃圾
酒店人教路:

1. Write poor comments on tripadvisor, remember 落 hashtag. 酒店非常著緊 tripadvisor 評分, 話有 bed bugs, 污穢，差service

2. e platforms, e.g. Expedia, 等係酒店命脈，bad mouth 埋 expedia 因為佢地唔安全, allow dangerous hotel sell on their platform

3. Indigo belongs to IHG group, send email to IHG HQ for their poor service, room not clean, bed bugs

4. if they hv restaurant, can comment on openrice

一定要嚇下佢， 好多酒店高層深深藍, 一個做左就會有其他酒店做

721 831 101

PISH

Push push

1 2 4 都ok

3就...同向林鄭投訴黑警有咩分別 ^_^
3.Indigo belongs to IHG group, send email to IHG HQ for their poor service, room not clean, bed bugs

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

去agoda畀零分

希望下次附近有公眾活動 佢塊玻璃係完整

叫曬全部朋友一齊幫佢寫review

防火設備好似唔合規格
餐廳衛生又差
要舉報吓

On9, 搞埋d小動作
叫作等裝修好過喇

係咪要住過先俾到分？

駁唔到

推

同問，塭唔到俾分制

TripAdvisor 唔洗
而且酒店非常著緊的

不單比分，要comment
話有床蚤
業界好驚

負皮左等緊你地

得閒報警舉報酒店有暴徒仲好喇

高招

記得要寫得真實啲

Push

推， 和理非出手

push

白蟻

Indigo 呢個名係under IHG
但座酒店本身係大鴻輝
Ihg 係賣名

如果要攪 係要同ihg 投訴到甩名

點解我係trip advisor 搵唔到

push!!!

PUSH

路過加把口
可以話佢地Wifi超慢成日斷線
呢樣死無對證, 我係旅客見到無wifi一定唔會book

推佢

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

為咗拉人表忠放｢暴徒｣入去，咁其他住客嘅安全唔重要？

裝條只係勇武短期一次性傷害---增加成本
負評係和理長期有效既傷害---減少收入
唔好物都諗住要勇武出手啦,和理非都係有用武之地既

各位，相信過左尋日大家都好傷心同好嬲，
好想做d野但係又咩都做唔到。
小編想用大家5分鐘時間去投訴Hotel Indigo.
一齊實行IF WE BURN, YOU BURN WITH US!

1） 去trip advisor 幫Hotel indigo比一星同review

2）去Hotel indigo facebook比嬲同comment

3) 去Hotel indigo google比一星同comment

Template係下面可以用亦都歡迎自己自由發揮。

Template:
We are writing to express our utmost contempt and disgust at your staff, two top management and the security guards at Indigo Hotel Hong Kong.
During the protest in Oct 1st, they deliberately invite the protesters to enter the lobby to avoid the violent acts of the HK police on the streets but then call the police on them to make arrests. If they truly believe that protesters will harm or disturb any guests, they should not let them in, instead of calling the police on them. Their actions is unprofessional and unacceptable!

For a company “committed to delivering true hospitality for everyone” these actions made by your staff members represent an opposite of what you stand by, and we highly condemn these actions. We urge you to find the culprits of the staff members who called the police on the protesters and account for their action.

出賣香港人的下場就是Indigo

推 呢類低成本既真係要做多啲

酒店評分著喺好重要

IHG 係香港期下有好多間酒店

IHG Group咁大好難洗TripAdvisor
ps前酒店人

其實呢間係乜鳩酒店? 名我都未聽過

向消防督下唔岩消防規格
好多酒店入圖則同實際起啲野係唔一樣
等消防突擊黎check 走鬼煩q死佢

利申做酒店

推！

一陣搞9佢先

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

有道理, 灣仔係成日大戰既地方
大把機會

Tui

Why not both

IHG 好多間酒店
好大集團

其實好多間係賣個名, 但個名就係呢堆酒店最有用既包裝
一個外國人點知香港間indigo其實係大鴻輝既?

我地唔係要搞到佢地員工 但問題我地唔搞到佢公司雞毛鴨血佢係唔會驚

一係你班員工講到自己咁深黃 咁你地應該集合佢咁多間旗下既深黃員工搞一次罷工

各自努力 全方位進攻

Lm

Trip advisor del負評點搞

尋日追post有講話L Hotel有份
有冇人FC下
係真嘅就搞埋佢

賣乜唔關我事
我剩係知佢係IHG GROUP

收到

[集中討論]2019年10月2日民間記者會

負皮唔到
Dllm tripadvisor

done

上網慢 並且有malware

已經預見到下次遊行後
佢地就需要大裝修了

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

高分到

推呀

簽撚哂佢
乜柒都要做

《美國白宮聯署》

差佬已經開真槍謀殺，我哋真係急需救援！

簽完後，記得在 email 裏 click confirm！

1. 請求美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

尚欠 50000 人聯署，10 月 10 日截止。

2. 請求美國拯救香港市民，提供人道救援

尚欠 2000 人聯署，10 月 11 日截止。

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
尚欠 70000 人聯署，10 月 14 日截止。

4. 請求美國將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
尚欠 73000 人聯署，10 月 16 日截止。

5. 請求美國承認香港為美國保護區。
尚欠 75000 人聯署，10 月 20 日截止。

已係tripadvisor 負皮

係 住過先比到comment 不過我地係各國討論區鬧爆佢, 等人serach 呢間野 到都見負評!!!努力!!

ｄｏｎｅ

冇聲譽既酒店聽執啦

pish

有曱甴間野住過好DIRTY

AGODA/ 訂完再係咁CANCEL

一齊禁幾個制

Push !!!

推
至少要見到個仆街高層炒魷先停手

Easy la, done

做咗 請保持隊形

幫推

咁多暴徒住呢間酒店，普通住客受影響都應該體諒

P

唔好放過 做

蟲魔法師召喚

仆街 一打開門入面有屎架

真係事實黎 有幾個fd黎香港玩住過
都話呢間service好差 執房又hea唔乾淨
希望可以透過差評令佢有改善

721
811
831

book左再免費取消有冇用？

喂Tripadvisor仲有4.5/5超高分
點做嘢架同我low-rate佢！

留名聽日睇排名跌到幾多

無用都無損失，搞鳩佢行政負擔都係好事。

留名睇terrible多過excellent

冇成本都仲要考慮 ？

在中環了

要

443 LIHKG likes

3 TripAdvisor comments
你地繼續打飛機啦

咁耐都係得21個terrible?

推左7頁未見有人響tripadvisor寫

利申:響GOOGLE評論寫左

做野，一定要殺一儆百

推爆佢

要禁右上角寫review 呀
就咁tick 只係short 左啲負評出黎比你睇 無用架

上次去過呢間酒店啦
好耐之前
真係有床蝨㗎

祝生意興隆

Open Rice未必多外國人睇，可以考慮去Trip Advisor 留言：

推到外國人都唔撚去！

google map

大推第二點

推!完全吾夠多負評!

721831101

而加生意咁差
加埋啲bad comment
間酒店死啦

酒店係勁注重評分

Google map comment 都多人睇

間野地下果層有間中菜 記得唔好幫襯 又貴又難食

推 依個岩

我愛香港警察

Bed bugs

見到有人話無用
作為前酒店業既資深員工話你知，

絕對有用

特別係sale and marketing, communication ，reservations呢d部門

好留意網上comment的， 要同GM， director交代

hospitality款待業絕對怕投訴

咪係

piah

一陣搞搞佢

一定玩撚死間野！

推 呢個一定要做

酒店記得搵保安部索償啦
記得告撚到佢地賠到破產

留名今晚返屋企打comment

罷工無野做咪出下email囉屌你老母

,expedia負評

Done! 屌佢老母！

IHG Group旗下好撚多間酒店
Holiday Inn
Intercon
Crowne Plaza

唔使寫死一間既
只要有住過其中一間都有得做IHG member
（年頭男朋友生日book左一晚intercon）
咁就可以大大聲屌落去啦

link？

仲有屍trip

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

洲際總部是國際酒店上市集團，需要考慮顧客特別是會員的觀感。

要真係訂過先比到分手？

唔係,我就是成功例子

推呀！

推呀！！依家仲四粒星？！

mild版，用邊個都好，最緊要port佢LM！！！

果度d wifi 好差架

comment 係咁話唔夠字數
明明差唔多一百字

推
做呀大哥
前線手足連命都冇埋呀
你仲懶懶閒咩都唔做 對得住佢地咩

不推枉為人

WIFI差，床單有跡，有曱甴，廁所漏水，隔音弱，職員態度，毛巾爛，枕頭臭 etc

太多嘢可以講，自由發揮吓

推，等摺啦仆街

仲有。係旅行網話呢個集團會出賣你資料俾共國。。。鬼佬至憎呢啲！

屌佢老母咁多年自由行錢仲賺唔夠？
已負皮

係咪有國際星級評分d野

Book 啲到付既房搞亂科卡士？

Tripadvisor del 咗我個pending review 痴撚線

等裝修自然冇人住，第間睇到就唔會再敢

唔係. 真係有用, 有試過酒店間中菜服務態度勁差. 我直接sd email 去IHG group 投訴. 佢有review 返個職員同退錢俾我。仲係IHG 既marketing director 咁上下既level 黎覆

Good

做9佢

日日book房得唔得

感謝巴打話我review helpful

濕尻保安佢老母727仲示意要打人，有圖

指出香港警察會亂執法
俾佢地入去啫係不顧其他住客安全

收佢皮

用fake credit card狂訂房

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

次次玻璃？ 點睇？

火攻佢門口！

有無 IHG Platinum or Spire Elite members 可以幫手, IHG 回應會快好多, 效果都應該會大好多

大家唔好搞佢
要搞撚死佢

我已經有扮中立。
同埋唔好屌埋reception，今次靠佢地篤灰

每日一篇咁，哈哈

搵日去住返晚先 當同囡囡爆房 雖然有D貴
不過為左比個1分佢係值得既

😡

［致香港人：你地悲憤完未？］

點解我寫左成百幾字佢都話我唔夠50字？

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 #kill

721 85 811 831 101 新屋嶺

太多深仇血恨

Done

唔好忘記大鴻輝！！！

Tripadvisor要中文

要寫中文

你試下喺英文網站打
頭先我都係打完話我唔夠50字
（其實佢係統計唔到字，唔知關唔關統計唔到非中文字元嘅問題）
之後我用電腦打多次就冇問題（要最少200字）

PUSH 出賣香港人冇一個係無辜

0分0分

Thanks 成功了

打 200 英文就得

最重要係英文版嘅評分啊!!!!!

即做

仲俾錢佢賺
去google 同trip advisor唔洗住過

一路好走

大家嘅 Comments 要 creative D / Real D, 例如:
1. Terrible experience / the worst stay / nightmare
2. travel with family / for business / couples honey moon / with kids
3. Bad Service / Rude manners/ front desk & concierge are hostile
4. Broke down of Air-conditioning / Hot water pump/ toilet drainage / furniture molding / dirty swimming pool with fungi / malfunction of gym equipment /
5. Health problems: / Air-conditioner Contain Virus, sick after visit / food (in min-bar) contamination, vomiting for days / Food Poison, Diarrhea for days / Bed bugs / spider-web / skin rashes / Poor housing keeping / amenity leads to rashes and allergic
6.最後,最重要係 personal data leakage!! Connection with police and government / personal data for surveillance / CCTV handover to popo for 24 hr monitoring / hidden cameras installed inside hotel rooms / hotel Wi-fi network hacking into personal computers & smartphones
7. 記住記住寫 : Will never visit again / not recommended /not suggested/ do not choose this hotel ...

香港人加油!!

TRIP ADVISOR啲腐皮要有人讚HELPFUL TIP先有用架

佢自己啲鱔稿都5星架啦, 你自己係客都係睇多人讚既TIPS

酒店最驚係評價差

傻啦 有用酒店owner同ihg有分別 ihg好注重自己個brand 瘋狂投訴會令到ihg逼indigo做野

支持，一定要佢收皮

owner係買個名黎做生意 去ihg投訴絕對有用

推
Send 個email都唔洗五分鐘

作為一個真.IHG MEMBER, 已經去信屌柒INDIGO HK

前員工報夢比我
大家千祈唔好打去搞人
做唔到生意好大影響㗎

Indigo 保安經理duty phone 5948-7898
保安duty phone 5948-0635
保安室 3926-3876
Gm office 3926-3828
hm 5145-6234
訂房 3926-3815
hr 3926-3800
Dohr duty phone 5145-6233
dos&m 3926-3813
dos&m duty phone 5145-6232

Back office 中華大廈12樓

大家廣傳話比人知唔好玩電話

IHG 好大集團 洲際酒店都係IHG

bed bugs 好邋遢

外地顧客又冇
本地顧客又冇
唉吔～

但洲際唔係大鴻輝

721831

仲有愉景灣果間，上次和你飛，條撚屌經理報警捉手足

訂佢一堆房之後臨門cancel

直接打去IHG 投訴，接電話都接到仆街

咁d reception咪好危險,得果幾個,好易被清算

手足記住用英文留comment

做

岩岩寫左但好似話要等email腥野過黎先登定唔知點

Can’t push

淘寶有得買

我都覺得佢地危險。要係條team咁少人既情況下篤灰好需要勇氣。
所以真係唔好搞鳩佢地啦。

Indigo得果120房，上至management下至房口條team都唔會大。
篤得灰係真係預左會比人知

你係酒店報串個個？

咁緊張做咩

推啊

己經喺TripAdvisor同google comment左！

Google得1.7粒星
究竟係佢本身低分定手足好落力

今朝仲有4.2

點解又要2選1？
搞左呢d 就唔可以同佢大裝修嫁喇？

而家有成二千幾個comments, 你話呢？

心都涼撚埋

記得去埋Trip advisor 阿！

101

等我留下意見先

一定要整死佢！

無出街嘅和理非麻煩幫幫手

On9 ... fake credit card....

推推推

算唔算出賣個人資料同私隱
間死人酒店??

實用

Keith.barr@ihg.com
IHG CEO 個email
有冇用？

冇記錯的話IHG既香港property 全部係under greater china
總部係上海
我諗要個group有反應都應該幾難
分分鐘係上面落柯打話要篤灰都唔定...(9UP)
穩陣起見手足要避都盡量唔好入IHG既酒店啦
下面都係UNDER IHG既酒店:
CROWN PLAZA
INTERCONTINENTAL
HOLIDAY INN
HOLIDAY INN EXPRESS
INDIGO

你以為啦，之前住大陸有間Crowne Plaza，有個on99大陸職員（唔知經理定乜春，無客得閒得濟掛）無啦啦由大堂跟住我地入𨋢，仲跟到返房門口； 返到房裡面，發現執完床，床頭擺撚左舊蛋糕（唔知擺左幾多個鐘，無野蓋住）話歡迎入住 (果時係platinum大陸西爭住擦鞋)。

之後寫email去IHG投訴，IHG覆完我再立即搵返個大陸西出來道歉同比個免費自助餐，當然我無理到佢啦。

點解tripadvisor仲有4.5

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

大家記得英文好就打英文

係IHG 班人pk 定 indigo pk 先

this?

利申 白金精英會員

打咗大家都一齊努力

trip advisor po完review比人delete左
有無人知點解

我睇過有唔少唔同人既REVIEW但內容完全一樣唔知係咪因為咁被清?

佢哋真係仆街了

唔緊要，認真啲寫返個再嚟過

酒店申請裝修

你做邊間酒店可以

和理非們，係時候到你哋上喇

我都係，連續兩個，屌佢老母

我果篇係自己寫嘅英文留言，無可能有重覆，pending 完照俾人del

agoda 仲有8.7分既?\

和理非淨係可以做呢d，連呢d都唔做真無野幫到前線

我估佢哋叫左啲網站系統性remove留言

一人一留言

住酒店最驚有小強

屌，講廢話

俾埋酒店link， d 人好懶

佢del咗Facebook Post

比全日時間佢點知都係出呢啲貨仔 就算你話你無份篤灰，係咪都有責任跟進同調查？ 衝出嚟話唔關自己事就無事？

講大話 明明係security 出賣手捉 唔好狡辯啦！

酒店check in 冇disable desk, 酒牌食牌有牌人士唔係成日在場，泳池唔夠救生員，酒店3/f-6/f機房內,機房樓層走廊大量雜物，走火梯內有僭建物，大量消防系統壞左disable 左冇報fsd,長期掛牌

不過都係唔建議手足篤灰

當係高層決定比狗入你去投訴有鳩用咩
用假card book 就有用喇

加多咗句廢話再出過

打27238787，投訴佢整棟大廈消防通道阻塞，有無手足打左？

有用 因為一個旅客book酒店唔會研究佢背後點解咁低分
基本上一見低分就睇下間

酒店淨係網上評分都夠玩死佢

booking .com
expedia
agoda
trip
tripadviser

仲有冇

我book日本酒店一定西走低分既先

係喎咁可怕我都唔敢去住

推！！出賣香港人咁賤

仲係好高分喎

我係member 寫左投訴信去IHgroup, case manager 咁樣覆我

你間西酒店 專心做大陸佬生意

唔work

你應該叫HAD黎驗酒店牌

有無link + 教學？

消防唔岩例冇咩意思，
消防會比時間佢執返好

但驗酒店牌就唔同
個牌冇左等於無牌營業

入Indigo Hotel Hong Kong page:

之後禁Write a review > 佢應該會叫你Sign in (可以用Facebook/ Google AC) > 打你想打既comment > 所有野比0分 > Post > 完成

其他酒店網類似咁做

HAD 幾個月查佢一次佢仲唔仆街

絕對有，酒店owner同IHG同常係分開，收到投訴IHG會要求業主改善，如果持續無改善係有機會摘牌，變返做普通酒店

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

呢間野係owner 同owner 舅仔每日都去對面間中餐餐食飯。金碧軒，大家得閒可以搞埋佢哋，舅仔揸部垃圾蓮花，owner 坐賓利。舅仔叫Bobby 曹，扮9哂野。個樣成個傻仔，

利申:前員工

大家識做啦

Member永遠大撚哂
你可以話你如果有機會入住嗰陣
咁樣call狗過嚟有冇問題 保唔保障到我人身安全

佢呢個擺明推哂個波比其他人
但佢都冇做錯
通常你真係有住過 比埋名 搵一搵opera就有哂history

你係insider 真係大撚哂
我緊張我用緊佢地嘅服務嗰陣會唔會比狗逗
都無可厚非姐 係咪

利申 行內人

bed bugs

已評分

Fom

大家認住中間果個

成功....

用盡佢免費取消個 policy 得唔得?
book 哂佢成個月, 到時你想住就住, 唔想住就限定取消期內取消

721 811 831 新屋嶺

留名一陣做

goooooood

indigo自己owner營運 唔關ihg事

其實仲有好多酒店深藍

reservation可以reject你個booking 如果玩free cancelation 就要識捉緊時間 一過時間酒店可以charge你 用假卡酒店都可以reject你booking

好多寫到明係罵佢報警
唔該寫真少少，寫佢床單有污漬、廁所有異味
服務態度差仲好

3rd party / agent?
/ agoda / etc

行內人都知道有張master假卡可以用

831

真，酒店個d好多老seafood 係深藍
呢排市咁差，下年冇左bonus，佢地之後實會咩都做得出
要一齊殺一儆百

如果book左房， 但係到期俾錢前取消。 有無得諗？

唔安全呢樣嘢真係好大鑊

Google map評分上升緊！大家繼續做野

負評左，最低位見2.9（814個評論），而家上返3.8（513個評論），懷疑中左bug

已評論, 多謝教路

似乎呢幾日寫的差評都被刪曬。

被google刪曬d差評。